LiSA(織部里沙)歌迷俱樂部 #2

LiSA
原名 織部里沙
6月24日生日
日本的女歌手，岐阜縣出身，高中時期開始組成「CHUCKY」
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為Angel Beats劇中Band「Girls Dead Monster」第二主音ユイ幕後代唱
2011年4月首次以個人名義推出mini album 正式出道

[新碟]
劇場版SAO theme song - Catch the Moment

【日本 ARENA TOUR決定！】
「LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～」
✯6月17日(土) 神戸ワールド記念ホール
✯6月24日(土) 25日(日) さいたまスーパーアリーナ (6月24日LiSA正日生日)
✯7月1日(土) 日本ガイシホール
※先行抽選中:

[必睇]
LiVE is Smile Always~LOVER“S"MiLE~in日比谷野外大音楽堂:

LiSA - Rising Hope (魔法科高校的劣等生OP):

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

push

開錯左台呀

開番個新既係動漫台啦

經過那些年⋯

轉台了？

原來開左係吹水台

開錯台 orz

新post
LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2